個心凍左暖唔番

有冇巴絲都係咁

放入微波爐叮一叮佢

叮完都係凍

你係咪死咗啊...？

送個暖貼畀你喇

當你遇到果個動心嘅人，就會暖返

對乜都冇感覺

生不如死

多謝ching

對呀